新居屋訂價52折

有無人可以講解下點計個壓力測試